成日望住佢都有鼓衝動。。

聞到佢身上面陣香味就好想上前將佢攬實。見到佢笑嘅樣就好想用手撫摸佢。見到佢隻手就好想佢會用佢黎攬住我。見到佢個人就好想每分寸都摸勻。好想佢會接觸我多啲，好想佢會同我一齊。好想每晚都有佢抱住我入睡，起身一開眼就見到佢。好想感受到佢嘅溫暖。

你鳩痕姐

點解佢唔可以鳩痕叫我幫佢含喎 好想含呀

無人明白我心

成日望住佢都有股性衝動。。。

i know that feel bro

屌你老鼠咩

做乜喎

派乜膠喎

做乜你老鼠咩

死開啲啦

你老母臭閪你呢d垃圾港女思想未撚比人屌過真係
根本就垃圾港女日撚日都想發脾氣
借黎m做藉口 你老母臭閪
咁撚大個人情緒管理都做唔好架咩
黎m燥底都唔撚係搵無辜既男朋友發洩啦仆街
我地番工攰最多咪又番屋企屌你個閪個陣大力屌多幾下發洩
又唔撚見我地話番工攰做藉口屌鳩你發你脾氣
你都on撚9[

負皮你

好賤囉

發撚完癲未

屌你老母臭閪

死開啦，你屌我老母不如屌我

再噪睪丸都lin爆你呀啦

THIS

gay

gay都有性慾囉

好驚

佢想捏爆好耐